明知自己病，搭車仲要專登坐人隔離果d真是賤過狗

成架車仲有其他吉位
係都要坐你隔離
咩心態

岩呀 淨係望撚住你 見到我咳 聲都唔敢出 好撚爽

車上又唔敢講
上到黎講
咩心態